港大EnF Anf

港大business school interview result 已岀
祝福各位馬到成功

HKU Enf
唔想讀econ 只要gpa 過二輕鬆轉去anf
讀得掂就可以轉做EnQfin做ibank
唔要econ acct fina又可以讀marketing wealth management hr
只鐘意econ可以econ and math
想international d可以econ + Spanish Japanese French
想從政可以econ+political science
想做mt可以econ+management

想做保險可以9讀

Ust ecof >>>>>> hku enf

#yup推下先

濕9科都要interview 真係笑撚死人

想體驗一年30人first hon 29個係mainland 既感覺就入啦

唔係過3.6就first hon咩

同數有關嘅科都係架啦 三大都係